［籃球私league jj]唔識例又要同球証嘈真係衝出黎柒

如題，分享下各位見過嘅柒事

連登無人打私league